求整理近年各國處理示威活動使用TG數量

TG內含物乎合國際安全標準
但使用數量又點計呢？